# BioBootCamp-Argentum

различные csv файлы - таблицы из базы данных
all_dataX - промежуточные данные

final_data - итоговая выборка
final_epitope - итоговая выборка из итоговой выборки (по гомологии с ковидом)

all_data4.txt
all_data4_covid.txt
- полный набор данных 
average_MHC_frequency - средняя частота встречаемости каждого MHC

seconddata.py - для получения данных covid гомологии

main.py - для получения MHC частот

blst.py - (основной скрипт) для просчета различных данных (гомологии к протеому человека, MHC реагирующих с эпитопом)

и прочие данные тут тоже лежат

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Argentum.fa - итоговый пептид
!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!